<resources>
    <string name = "app_name"> Saktan </ string>

    <string name = "navigation_drawer_open"> Abrir gaveta de navegação </ string>
    <string name = "navigation_drawer_close"> Fechar gaveta de navegação </ string>
    <string name = "permission_rationale"> A permissão de localização é necessária para a funcionalidade principal </ string>
    <string name = "permission_denied_explanation"> A permissão foi negada, mas é necessária para a funcionalidade principal. </ string>
    <string name = "action_settings"> Configurações </ string>
    <string name = "security_text">
        "Todos os funcionários da ODA Ajax LLC passam por educação obrigatória e treinamento especial no programa de treinamento e treinamento avançado do pessoal do Serviço de Segurança, o pessoal da agência é cuidadosamente verificado para condenações criminais, doenças mentais e abuso de substâncias. \ N"
        "Nosso endereço: Bishkek, rua Toktonalieva (antiga Dushanbinskaya), 91 \ n"
    </ string>
    <string name = "security_text_contact">
"Temos o prazer de oferecer nossos serviços e esperamos uma cooperação frutífera! \ N"
"Nós permanecemos à sua disposição! \ N"
"Nosso endereço: Bishkek, rua Toktonalieva (antiga Dushanbinskaya), 91 \ n"
    </ string>
    <string name = "settings"> Configurações </ string>
    <string name = "title_activity_scrolling"> Hotline </ string>
    <string name = "large_text">
        "<b> O que fazer se extorquirem dinheiro de você? </ b> \ n \ n"
        "✔ Independentemente.
Uma vez no campo dos estelionatários, não comece um escândalo e não continue com as emoções. Mantenha a calma e paz de espírito, tentando coletar o máximo possível de evidências de ações ilegais do estelionatário.

Se você não conseguir se livrar do estelionatário com educação, mas sim com firmeza, finja que concorda com as exigências dele e começa a levar tempo.

Use o testemunho, em caso de ameaças ou visitas persistentes de estelionatário em sua casa, tente não ficar sozinho.
Use a gravação de áudio e vídeo, por exemplo, usando um gravador de voz ou uma câmera de celular, registrando as demandas do invasor ou a conversa.
Se esta solicitação por telefone, como uma mensagem de que o seu parente está em apuros e precisa urgentemente de enviar dinheiro, evite o medo e sob qualquer pretexto irá force o interlocutor a interromper a conversa e ligue de volta - assim você pode se preparar para a conversa.
Tente encontrar aqueles que sofreram com a mesma pessoa e peça seu apoio e testemunho - em caso de extorsão na escola, hospital ou no trabalho.
Realização de áudio e vídeo, tente construir um diálogo para que o estelionatário "se fça de bobo", tanto quanto possível - concordar com a quantidade, método de transferência, pequenos detalhes.
        Uma ou duas vezes você pode reduzir o diálogo ao conflito se recusando a pagar - seu interlocutor certamente anunciará as consequências do que acontecerá se você não der dinheiro ou ameaçar diretamente. \ N \ n "
"✔ Com a ajuda da polícia e da aplicação da lei.
Ao entrar em contato com a polícia por extorsão, os detetives reunirão todas as evidências necessárias com sua (ou não) ajuda durante as atividades operacionais. Esta opção é a mais correta.

 ✔ Onde e como se inscrever?
1. Se houver ameaças de extorsão à sua saúde ou vida, seus entes queridos, funcionários estão extorquindo de você um suborno - então, claramente, você deve procurar apenas as agências de segurança pública.

A) Se você é vítima de extorsão, entre em contato com a delegacia de polícia com uma declaração no local do crime.

B) Contacte o Gabinete do Procurador se as autoridades obstruírem os seus direitos e se recusarem a aceitar o pedido.

2. Se agentes da lei agirem como ransomware, e você temer a segurança circular na delegacia onde você mora (especialmente na província), contate seu próprio serviço de segurança do Departamento de Assuntos Internos da cidade ou região ou o departamento regional do FSB.

3. No caso de extorsão de dinheiro sob as circunstâncias de uma "configuração" óbvia - por exemplo, um acidente ou, supostamente, danos à propriedade de outra pessoa - chamar imediatamente a polícia, não concordando com quaisquer alternativas. A intenção de chamar a polícia sozinha será suficiente para resfriar o calor dos estelionatário. \ N \ n \ n \ n \ n "
        "<b> E se ameaçarem matar você? </ b> \ n \ n"
        "<p> Quando você tem que temer pela sua vida, em primeiro lugar também vem o medo e a apreensão de seus entes queridos.
        Mas não é necessário ceder a ele, porque é exatamente isso que o detrator está esperando. É melhor tentar manter a calma e entender o que fazer a seguir. Neste artigo, vamos dizer-lhe o que fazer se ameaçarem matar você. Para onde ir quando ameaçado de assassinato. </ P> \ n \ n \ n "
        "<b> Ameaçado por telefone ou outros meios de comunicação </ b> \ n"
        "<p> Se você recebeu uma carta, uma chamada ou uma mensagem SMS com ameaças contra você, onde lhe é prometida violência física, você precisa conservar tudo o máximo possível.
        É melhor colocar um registro nas conversas telefônicas e, mais tarde, ligar para as operadoras de telefonia para obter uma extração das chamadas recebidas. Além disso, com todos os documentose vá ao seu recinto, e escreva uma declaração. Peça para considerar seu recurso, siga a legalidade de sua adoção e a legalidade de outras ações da agência de aplicação da lei. </ P> \ n \ n \ n "" <b> Você está pessoalmente ameaçado </ b> \ n "" <p> você está sendo ameaçado por violência física direto na cara? Não nos demoramos, tentamos agarrar-nos a qualquer detalhe do exterior para nos lembrarmos do ofensor. Se você o conhece, ou tem medo de ameaças anteriores, não se esqueça dos meios de gravação de áudio e vídeo. A coisa mais simples é um gravador de voz ou câmera de vídeo para dispositivos móveis. O principal é não tentar agir diretamente ou se comportar de maneira agressiva. A regra básica é desistir um pouco no início, a fim de pegar o tempo para encontrar uma solução. Você pode gravar uma conversa - muito bem. Apenas para fazer uma gravação de áudio ou vídeo com provas obtidas por meios legais, é necessário avisar o seu adversário sobre isso. Sobre a ameaça de gravação de fala não é, porque as palavras entram rapidamente em ação. É melhor dizer que a conversa está gravada, mas não indica a fonte diretamente. Assim, uma pessoa ameaçadora pode pensar que você está checando e omitindo esse detalhe, mas você receberá uma justificativa legítima para o seu medo por sua vida e poderá exigir não apenas aceitar o pedido para consideração, mas também iniciar um processo criminal contra o infrator. > \ n \ n \ n \ n \ n "" <b> O que você deve fazer se for vítima de estupro? </ b> \ n \ n \ n "" É melhor chamar uma ambulância imediatamente. No entanto, o médico não poderá testemunhar o fato da violência sexual - este é o trabalho do cientista forense. Após um exame médico, será muito mais difícil coletar evidências para um caso criminal. Dentro de 72 horas após o que aconteceu (ou melhor nas primeiras quatro), você precisa ir ao centro de AIDS e passar pela prevenção do HIV. O resultado será conhecido em quatro a seis meses. Também é necessário passar imediatamente pela prevenção de doenças sexualmente transmissíveis e em um mês para fazer testes repetidos. O mesmo se aplica à gravidez indesejada: há 120 horas para contracepção de emergência. \ N \ n "</ string>
	<string name =" title_activity_need_help "> Ajuda </ string>
	<string name =" title_activity_hotline "> HotlineActivity </ string>
	<string name = "title_activity_security_agency"> Agência de Segurança </ string>
</ resources>